個仔出咗世兩日，八磅重，你問我答

係咪你既？

還返俾人

眼訓?

係

還咗畀老婆

冇相你話生蛋都得啦

爸爸

叫咩名

塞返落佢個閪度

姓乜？改左名未

我好撚眼瞓

只係開始

最後前後幾多個鐘先生到？

你個孫幾歲？

個仔條撚幾長？

點睇人地話 窮人生仔 正仆街

我想睇今日張相 你ig send比我

叔叔午安

未諗

蔡，未

又冇後悔冇帶袋

廿三個鐘左右

要問個仔

30Cm

窮人生仔直頭係畜牲食屎狗

咁識揀新年出黎r利是

你IG同我Say個hi

幾時去西洋菜街全裸倒立扮狗叫？

恭喜 我個囡琴日先搞完百日宴 頭幾個月準備唔駛訓啦你

成個人咁長...

樓豬點解成個月冇update fb?

想幫你個仔含

咁你呢

我老婆望住，你明嘅

你幾歲

樓主到底有幾多個fb

deep throat

25

Ban鳩左

雙毒男肥菜

3個都ban晒？

唔搞Gay

八磅菜

畜牲食屎狗

五個

A1

大家加油

恭喜哂，記得呢排對老婆好啲喇

叔你老味 叫哥哥

以為樓豬炒左車
入左去坐姐

老婆產後會有情緒化 有時候bb喊她都會喊 會發脾氣 多啲容忍下

肥菜老師fb幾好睇
幾時開番個新account?

而家忙到9Up都冇時間

公定私？月入？

菜老師d 9up post

而家先睇到

多謝大家嘅祝福

老婆係咪鬆晒

全屋都放鬆哂

心情點

好複雜

幾時教佢上連登

性器官呢

未試

網名：Bb(4日大)

記得請業仔去飲餐滿月酒

差佬坐中間一枱，其他坐監或者等坐監嘅就圍住中間坐

老師幾時找埋條裸跑數
btw恭喜老師喜獲麟兒